黑店工作

我可以講名創優品是咁多份工 最黑店的一間 我有朋友係裹便做緊 ，裹便同事衰不在話下 番早要清潔 用地拖都拖完成個場啦 一野搶走個地拖 然後話等我黎啦 拖左兩野 就放番去水筒 又無禮貌 咁鐘意拖 拖飽去
貼價錢牌 成日屈人亂放番d價錢牌 人地攞左出黎之後都係放係scanner 幾時又亂放盒 屈人當食生菜 某高級同事 話你重咩唔叫welcome to miniso ar 我覺得你好唔適合好服務性行業連這句都唔講 你番左黎15分鐘 憑咩知道冇講
最離譜既係人地住 東涌 諗住揀番原店 佢成日自把自為你聽日去青衣 幫手 過兩日又話你去粉嶺幫手
揀得附近既都唔會去咁遠！

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？